入嚟講吓點幫自己男/女朋友減肥

分手

Sbt

你叫佢減肥佢就會話你嫌佢又乜又乜

屌撚到佢瘦

完全同意
上一個就係咁

係都我瘦先啦

買ring fit比佢一齊玩

點會咁直接講

你點間接都好你估佢sense唔到咩

冇錢

女朋友就應該谷肥佢 呢d叫幸福肥 係開心嘅

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

我外貌協會，sor9y

唔係好相信有人做到 除非對方真係愛你愛到肯改變

Me too😂😂😂

我覺得呢啲要對方自願，無得幫亦無得逼
始終要做運動要節食，肌肉痛捱肚餓嘅都係佢
唯一可以叫做幫嘅方法，就係說服佢減

利申：我係絲，有做運動同節食減。男友經常話無需要，唔想我為咗減又辛苦又唔食嘢，但我自己想做嘅佢點講都無用

點解明知佢肥，當初又溝佢？
溝到先嫌佢肥？

因為溝女好玩🥳

有咩動力令你減肥？

一開始做運動係因為坐得多筋骨硬晒，加上讀書壓力大，就每日抽時間做啲拉筋動作放鬆下。做咗兩三個月發現啲衫鬆咗，誤打誤撞減埋肥

而家堅持就係因為已經變咗習慣，同時為咗著衫好睇啲

如果對方唔係唔健康 而你又唔識欣賞對方就分手啦

你厭三厭四對方一定feel 到, 對方心入都會屌番你又唔係咩新鮮蘿蔔皮
你想對方減肥應該係陪佢減而唔係一味要求對方
唔係一句「我係外貌協會」就可以合理化自己強迫對方成為你心目中形象

女仔唔好叫咁多野食,食唔晒又畀晒男友食

負評左你😝

不斷鬧佢肥婆，雖然佢171高得53kg重，但係食野完全唔節制，雪糕之類完全唔忌口。抵鬧。

肥左少少😅
俾我我會直接分手🤰🏻🤢